精神病斷唔到尾

咁精神科有咩價值

等d人自投羅網 登記曬佢地資料
遲d睇佢唔順眼就捉佢入青山
所以有事都唔好睇醫生
留咗記錄同留案底冇咩分別